有無人無論幾唔開心都好 都唔想同其他人講？

所以上嚟講

同我講囉屌

乜咁啱啊 我都係喎

唔想做放負撚
同埋呢個世界講野既人太多，真正有去聽人講野既人好少
喊又喊喊出，鬱住鬱住咁

岩岩先喊完 同一狀況
次次喊親都想自殺 真係唔想做人
但係想完咪又係咁
真係唔知邊日會突然跳左落去

無用的

我成日想講 就比人話放負

愈放就愈無人鐘意

晚晚都係咁 覺得好壓抑 好想睇心理醫生

好有同感

以前係，但知道其實身邊朋友都真係會關心你，慢慢放開左內心。不過本身自己都好少唔開心

從來唔同人講
自己係講唔出口嘅性格
唔知點解真心話同唔開心永遠講唔出口

一直唔會同人講自己諗緊咩（包括所有人） 好驚人地知道自己嘢越多 自己就有越多破綻 覺得好危險

有其他frd成日同我講佢唔開心 但係我淨係聽佢成期放負都搞到自己好有壓力
如是者自己都唔想迫其他人聽我放負

晚晚凌晨喊到枕頭都濕
成日都覺得生存無乜希望
但係又好似唔想咁快就死

我都係嗰種無咩事都唔想煩人嘅性格
結果所有事都係習慣擺喺心入面自己默默承受就算

從來都唔會主動同人講
宜家就算人哋問起，我都一定係話無嘢
因為發覺好多人傾計都係講完自己想講嘅嘢就算，你同佢講咩呻咩佢係當耳邊風，咁我不如唔好講

同我一樣諗法 我係多數聽人講多過自己講
其實有嘗試同人分享過 但發覺其他人根本比唔到實際想要既答案或反應比我 同埋覺得唔係咁多人願意無條件聽人放負 所以漸漸地寧願唔講

可以加你tg嗎？

同人講會好kam